[世界大事] 突發! iz*one隊長權恩妃(牙權)做節目期間撩鼻屎!

30:56 撩完仲要即刻拍手扮無野
好失望 原來咁大波嘅女仔都會撩鼻屎

唔屙屎咪得

如果屎都屙埋 佢仲有咩係做唔出

我冇勇氣再諗落去...😥

god is dead==

整個GIF出黎啦

好彩我牙英吾會甘做

好想品嚐下佢啲鼻屎係咩味

呢個真

工作忙碌 + 減肥diet + 戶外表演惡劣空氣 = 發炎級劇臭油鼻屎

未試過大波妹嘅鼻屎是否人生一大遺憾。。。

原來大波靚女都係會撩鼻屎 已經唔敢相信女人了..

鼻痕姐屌

女神幻滅

佢個動作太complex
已經過咗r鼻條界

R鼻哥內側 非撩鼻屎

佢地長期戶外出show, 鼻屎鼻油一定積得好快
就算假定佢無存心撩鼻屎, 手指去到咁入一定已經痴到啲鼻屎鼻屎屑, 總而言之都係好墮落

了鼻屎=墮落？ 感覺清有d受世俗眼光束縛

想像下牙權幫你夾緊腸個時突然間撩鼻屎跟住再扮哂野咁拍一拍手
你敢講唔會有少少想踢開佢著返衫再好cool咁講"我地都係做返普通朋友"?

清試過真正愛一個人未？ 每朝起身隔離係佢睡臉既幸福感 係被入面放個sneaky屁+giggle
如果愛牙f 應該覺得佢辛苦夾腸然後鼻仔痕撩鼻屎呢個舉動好撚萌好sweet至係

駁5刀

唔知係我生活唔健康定毒撚天生污糟, 每朝起身都好多眼屎鼻油+口臭
如果朝早起身畀心愛嘅人喺隔離望住我會同佢分手
所以清講嘅野我真係共鳴唔到